[打機大賽］第一位巴打過到第一關我派五十蚊請食飯

利申返先，非賣廣告，純粹覺得隻game好玩
[url]REP COM Inc.「クリアした奴マジ天才」

要日本ac先down到

活動至今晚十點，過到既影張有自己user name既過關相，最好有恆生比我過數

ok

唔難

user name

睇黎大家既反應都係麻麻地

巴打點搵你 ？

聽日一齊食個tea

唉，咁都負皮

負皮我比的

寫左要user name架啦